【超級大突發！】ABBA 自1982年解散，35年後正式重新錄製新歌

正呀！大新聞

未聽過佢地個名都一定聽過佢地D歌

左起：
Anni-Frid Lyngstad (Frida), Benny Andersson, Björn Ulvaeus, Agnetha Fältskog